一人一個「勵志」「恐怖」故事

我先
是咁的
小明係一個猜包剪泵從來都味贏過既人
佢試過同同學玩
試過同屋企人玩
都係一次都冇贏過
佢係度諗會唔會係自己表情出賣佐自己
太容易俾人估中自己會出d咩
於是乎佢的起心肝決志要練習好包剪泵 唔再衰俾人睇
佢反覆對住塊鏡練習 終於皇天不負有心人 佢贏佐

點解我聞到陣搏咀既味

你唔覺得好恐怖㗎咩

好撚恐怖

搏咀味濃

認真wo

邊個負皮我

全能既蓮登仔睇唔明邊度恐怖？

小弟由細到大成日猜包剪揼 唔猜就身痕 但從來都未贏過 所以想借反覆對住塊鏡練習 同同學屋企人猜個時唔會太容易俾人估中自己會出d咩 唔再衰俾人睇 激死同學同屋企人 終於皇天不負有心人 我贏左
所以亦歡迎一眾連登仔加入一齊練 唔講咁多 即刻猜包剪揼

原來真係唔明

樓主係當連登仔弱智定太高估你篇野既驚悚程度
樓上擺明笑緊你懶係恐怖咁 真係好尷尬

至少你表達唔到我想講既恐怖位

「有人話，條條大路通羅馬
我就話，條條大路通陰間」
呢個好似恐怖啲，係咪？
唔認同嘅話可以即刻搏我咀

唔係咁差姐

你地唔覺得猜贏佐塊鏡好恐怖㗎咩
你試下自己夜晚對住塊鏡玩包剪揼睇下
竟然冇人睇中個point

平時打飛機都係J開自己
猜嬴塊鏡有幾恐怖呀壽頭

哇好撚恐怖

學到野

普遍一個正常人望住鏡除左照鏡
都諗唔到仲可以做啲咩

想問呢個構思係咪出自老夫子

屌 樓主唔好再推啦 真係好撚柒
個個都笑緊你懶係恐怖咁 自己講完喺到自high 仲未睇得出
鬼唔知你個鬼故想講乜咩 條橋睇過唔知幾多次啦

小學睇過 今日做人太爺了